我知點解班老坑跟唔切我地步伐，反應咁鬼慢

因為大家都係deadline fighter